以帶出街打計 mhw vs mhxx

明既會明
mhw:

mhxx

你平時都會帶ps4出街玩

yes

你覺得咁樣有用咩